我地係全世界最溫柔既暴徒

如果我地係暴徒，我地係會照顧身邊老弱婦孺 大嗌有冇哮喘藥既暴徒
如果我地係暴徒，我地係會讓路俾救護消防車既暴徒
如果我地係暴徒，我地係寧願俾人拉 俾狗打 都會衝番入去幫手既暴徒
如果我地係暴徒，我地係寧願用肉身做盾都唔會拎武器攻擊狗既暴徒
如果我地係暴徒，我地係會除低自己裝備 俾有需要既人既暴徒
如果我地係暴徒，我地係會犧牲自己將來 前途 搵大錢既機會 都唔想無左自己屋企既暴徒

小弟才疏學淺，從來無見過咁溫柔既暴徒